賣P Chan中五六筆紀

字靚抄齊
咁岩執野唔想晒 齊期數
有意請聯絡

1蚊收

多謝

我夠補過

Pm plz